莫雷拉同雲加一樣

都係要失去左先懂得珍惜

大仆街

講得好，雲加

一路好走

再見雲加，再見大仆街